警察公然抽女市民水 拘捕時疑似摸胸

video from TG( RTHK LIVE)

公眾地方都可以咁明顯摸人地，係警局/新屋嶺入面無人睇到嘅地方絕對唔敢想像不知所謂！人地仲要係著白衫，究竟係咪見人地係女仔就捉？就算人地真係需要比拘捕，都無理由咁樣摸人地胸部！你可以捉人地隻手/搵女同事協助，絕對絕對唔可以原諒！！！

同我推爆佢

死link

推

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

無死啊

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

好似唔係拘捕
好似係 事主影手足大頭然後比人屌 之後去求防暴狗保護?

推呀

藍狗黎

呢個係支那人嚟

屌 咁佢自食其果
叫佢投訴警察

哩個係岩岩 影人大頭 既女人

唔係示威者

呢個姐姐係長沙灣影手足大頭 詳見立場rapper哥live

其實就算而家公開強姦
佢哋應該都話手頭上冇資料
同埋係合法嘅決定

自膠 #不推文

此Post已完

唔一定..我地可以用黎做文宣

條女藍絲大陸人黎
影人大頭 自己走去防暴扮喊

即使係藍絲，警察都會咁做wor
唔算係核彈咩

nonono
即使係藍絲，警察都會咁做wor
唔算係核彈咩

你又啱

支持警察=支持性侵

但係就算係藍絲 係咪代表求警察保護就要比佢摸胸？都係警察有錯！唔可以原諒！應該比呢段片藍絲睇！

其實以人性角度，不分黃藍，已經唔得
文宣比 女權，藍絲都岩用

黑警冇人性，藍絲都唔放過

個個女人影人相大陸口音

Push

請封鎖P牌會員 徇眾要求 #271617，此人不斷老屈前線係鬼

依位內地女仕唔洗理

仲要揉左幾下

隻手狂係到渣

不分黃藍，警察都會咁做

女權撚死撚晒

p

send上微博？

Zoinks! You've taken a wrong turn.
Let's split up, gang. If you're looking for an image, it's probably been deleted or may not have existed at all.

支那人

藍絲咁鍾意警犬，慰藉下阿蛇都好合理姐

D狗忍左好耐 你唸下冇鏡頭同記者下D 15-6歲小妺妹會幾大鑊

香港狗賊,咸濕賤格!
721 唔見人,831 打死人,101 射平民

錯了，應該掉去藍絲group,咁好子彈
支持警察都要被渣波

有女就揸

藍狗十 女警

藍絲就可以揸波？都要推

認同！

藍絲都揸波 咁黃絲咪

咁個黑警都係非禮佢

你以為警察保護你？其實暗地裡揸你

又要問下肥媽有咩感想

咁撚揚抄落去，痴撚線

支那人嚟

仲要係藍絲都

文宣岩用

po去藍絲page

和理非入

係支那人更加要推

緊急法令我阿哥生平第一次上街
集中講緊急法禍害
集中警暴問題就得𠺢啦
停止濫用裝修、私了！

國際戰線被打殘
大家冷靜呀

10.7 重陽
集中紀念義士 好無？

思路正確，借力打力

受害人係藍都唔緊要，只要證實到黑警暴行嘅證據都應該用

藍絲公然做慰安婦

原來係天使

藍絲好enjoy, 但阿sir唔想理佢

屌！

lm

死黑警，有cam影住都可以咁做
拉左真係想像唔到
黑警落地獄

岩

可以點撚樣做

同意，connect 埋藍絲反警，贏了

屌你老母臭閪

錯撚哂重點
呢個女人藍絲黎
應該反向文宣
話俾藍絲聽班狗連藍絲都非禮

太多野要推爆

識玩一定share 比藍屍睇，一係就分化藍屍，一係就冇人撐條女，條女懷疑人生

Dllm 返屋企摸自己老婆啦

痴撚線

tui

反向文宣

12點了 係時候開始18區文宣

裝修完出面班淺黃一定唔明
所以麻煩大家一齊文宣解釋我地既行動 同埋國際戰線

Twitter reddit 要人呀

各位連登仔 開工喇

又想強姦人！

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

屌

wa wtf

共享撐警榮譽

手

推上報

頭先太激動以為係手足自膠咗Sor

反向文宣：無論你是黃定藍 警察非禮必須反

有冇完整片段藍就抵撚死

仆街黑警

藍絲核彈

個女人影人大頭唔肯刪

冇拘捕佢
佢影大頭俾人圍
隔離餐廳又有個痴線佬攞刀斬人

狗成個鐘先黎，佢趁機走去訴苦「佢地打爛我部電話呀！呀～～～」

痴線

就係藍絲先要大大力推
唔係政見問題都咁
證明黑警喪心病狂

唔會推得郁嫁啦 依加班和理大大力屌緊前線 理撚得你咩popo咩 香港人充滿住大陸基因 天生就鍾意內鬥 最好鬥死班自己人

文宣國際線要你幫手

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

push

天使現身了

撐me too 嘅一早深潛

好撚仆街

死黑警

你幫手推就多份力架啦

#metoo

連登真喺脫離現實
睇tg啦大佬

佢係中國人
突登叫班警察接佢入去

咁對得女人
他日都係咁對女義士

整左gif

手法好純熟

你3個月嚟第一日睇新聞?

個大陸閪仲要叫我部IPHONE XR畀人搶左
連畀人抽左水都唔知

agree 推

推呀
藍絲就可以非禮架喇咩

Dklm

仲好啦
比啲大陸狗、藍絲睇下啲警察點對佢地啲同胞

仆街

支那人黎，去藍絲page講啦

呢個藍絲黎 同埋右邊果個應該係女警
不過都照推

首先佢影人大頭
之後唔見左電話
一部電話就發顛
應該係窮撚黎

另外 果個好似係女警黎

唔好當我地係廢老藍絲
人講咩就信咩

推 dklm

有情報指出有藍屍成年大嬸提供性服務給予前線警察？

推呢個比藍絲同上twitter!!外國最憎呢d!!

D藍絲大陸狗直頭當班狗係英雄狗沖畀人摸啦
但大陸閪,你摸埋我個份

個警賊婬到...

抵撚佢死

其實依家用軟功將啲藍絲變黃有無得諗？好似今次呢單新聞咁樣（唔係硬碰同佢地鬧交）如果唔係每個星期手足不斷送頭都唔係辦法

喪揸

煲大佢啦

藍絲為警隊提供天使 完

其實有無咁性急
任何時候都唔放過抽水機會

Tui

仆你個街呀

呢個係藍絲黎 係長沙灣影人大頭 一見到黑警到場就扮可憐係度大喊大叫

藍絲黎

dllm

藍絲仲好
代表我地對事不對人

仆你個街

講真 佢又遮晒樣 又冇number 冇證件 又唔知男定女
做咩都得架啦

藍又好黃又好

呢啲行為點都係仆街㗎喇

理得佢藍唔藍 個畫面夠爆
外國見到一定屌

痴晒線

妖 啲TB個個男人樣真係睇唔出

不過就算係藍絲 就算係同性 都唔等於可以咁樣非禮
可能個女警恨左好耐添啊（所以就算被捕手足係警局要開門如廁，就算望到嘅只係同性別警察，唔等於佢地可以咁做！同性別唔係大曬！）

非禮就係一個事實

值得推，煲大啲

條八婆影人大頭都照推

非禮

藍絲 拉

依個先係重點,咩人都唔可以被性侵!

記者幫手阿😢

藍絲大陸狗黎

同意

殺人犯強姦犯孌童犯

佢遮晒樣 又冇number 冇證件 又唔知男定女
做咩都得架 包括非禮 <- 呢個先係重點

重點唔係被摸嗰個係咩人
重點係Popo摸人
淨係呢樣已經可以煲大佢

渣左兩三下阿sir渣得好過癮

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。

黑警軍妓黎，藍屍支那雞黎

藍屍黎，佢係長沙灣翠河出面影人大頭，之後電話都唔見埋，立場直播有影佢

條女藍嫁
大家可以去睇番立場翠河直播

黑警死全家 721 831 101

推呀屌

隻手好明顯係特登

藍絲就可以比黑警渣？咩道理

最後仲俾佢帶住個口罩上白車呀

佢係藍絲仲fit la
用呢單對藍絲做文宣

呢隻雞黎，佢唔見左部iphone xr

Diuuuu

依件大陸閪嚟

死黑警

我屌你老母 死黑警 又非禮 一定要推上Twitter

2019.10.06 #大埔 #新興橋
今晚10半左右 街坊嚟走經新興橋
大埔防暴警察突然係大埔警處出來衝上新興
嚇到班街坊驚到周圍走 真係好似2-30個人
軍隊想追打人想追住班街坊打
我大叫 跟住成班警察停低望住我
我感覺佢地想拉我
我嚇到要話佢地：
佢地好大聲同我講野 我咪話你地做物今冇禮貌
問佢做物無啦啦衝上來 警察竟然話唔知
問佢你知唔知宜度新興係私人地方
警察話係咩我唔知 指住大埔超級城方向話個邊唔係
我話大埔超級城兩邊都係私人地方
我問佢地衝上來做物 竟然話唔知
我問佢地啊頭係邊 點會咩都唔知衝上來
不斷問佢地啊頭係邊 點做野 咩都唔知衝上來
有位啊sir行近我嚇我
我清楚話比佢地知 我自己一個 著拖鞋 冇蒙面
唔係諗住拉我 叫佢企開啲
有幾個警察個頭盔開燈照我 又比同事叫又開又熄燈
我話 今日單野我一定會講出來 一定上新聞
警察先走返入警處
唔係講一句 警察做野唔洗人教就得
親身親自問嫁
冇啊頭原來可以亂衝出來既
警察原來可以係私人地方衝上來打人
無計劃行動就可以周圍圍捕 出來嚇人
警察通例呢 叫市民守法 警察自己又亂來
我叫佢地開閃光燈叫人點訓 返去熄左佢
佢地返警處不旦冇熄燈 個兩個開閃燈既警察係今搞到街坊要同你對罵 開到十一點先熄燈

自行圈重點 謝謝 麻煩廣傳上新聞
答應左會傳開去 就係會做

agger

果樣好似西灣河持刀男事件之後果大陸婆，但下面寫著長沙灣現場。

呢個都可以講唔小心hi到
樓主個張直情揸波

狗連藍絲都唔放過

你係唔係指翠河單野門口，但單野唔係西灣河咩?張圖寫長沙灣。

照放片上Twitter，唔識搞
不過我準備好retweet!!!

呢個唔係影人大頭咩

藍狗
隻警犬就無錯
傻撚左？
照吊

算

隻警犬都係錯

樓主做足功課先開post

咪就係

推上國際

就算係藍絲
黑警就無錯？

大家諗下新屋嶺會唔會係假啦， 仲大叫要FC 果D 話緊你地呀

屌你老母 仲疑似？！

單野係長沙灣

依啲要推

依個大陸妹好撚好笑
影完大頭之後唔小心趺左電話
班popo摸緊佢果時大嗌
我部IPHONE XR呀~

係咩色根本唔重要

太激動啦Sor睇到已經忍唔住要開拖

係超明顯 渣完即縮

照推，係藍絲嘅話文宣作用仲大

我柒左。係長沙灣。

賞善罰惡！早一日手足罰完惡 第二日自動波就要賞善！

幫垃圾

我柒左。

著制服呀 渣波呀大佬

嘩屌 揸足

新屋嶺集會S小姐咪講左

推，藍絲唔好以為撐警，黑警就會善代佢地，因為佢地係冇人性，冇良知

藍屍都照渣 , TB 狗婆

藍屍都照推

咁都冇人推

照推

女權撚死曬去邊仲有上次扯底褲果單呢

國家級既待遇
你係國家隻狗就有特權

文宣

Fkkkkk
奄曬啲黑警

呢條藍屍影完人大頭, 跟住唔肯DEL+唔認
之後POPO黎到, 走去POPO面前大炒大鬧+發爛渣話冇左部電話
仲fing手打左POPO幾野

之後冷靜左D狗仲比口罩佢戴先上狗車

大陸嗰邊話唔定可以靠佢去輸出革命或者做文宣

文宣進場

你啱......
最重要係黑警個個都係仆街黎
香港有班咁既人真係不幸...
而且超級危險...

send去藍絲果邊有冇用?

Send 俾陳淑莊

藍絲:演員

pppish

嬲撚到仆街

士可殺，不可辱，有d屈辱比死更難受呀

就算佢係藍絲又點，你覺得係藍絲就冇問題，咁你唔好怪d狗非禮強姦女手足，全部野都應該一視同仁

揸埋喎屌屌屌

似係男警犬？
擺明抽水

推比大陸人睇

哇屌 CHING識得廢物利用

咩人都好，黑警都唔可以咁非禮人啦！

有cam都咁。無cam真係不能想像

最好刪app

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

好撚賤死黑警 但其實可以點追究 班仆街壞事做盡好似都冇報應咁

條8婆影手足大頭
又寸寸貢唔肯del相
抵L死啦
又或者條8婆enjoy呢

屌佢老母 仲係咁搓

download, upload twitter, add hashtag

藍狗都有今日。

岩呀 推比啲藍絲睇 講明個女人係藍絲 睇下佢地點睇？
敵人既敵人 就係朋友

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

大陸人
拉

Connect 藍絲啊！

唔該巴一時醒唔起用gif

藍絲理撚得佢撐黑警丫拿

Pus

擺明啦

UC3989的士瘋狂駕駛

屌⋯⋯真喺超嬲🦠🦠🦠🦠🦠

快D post去果d咩撐警大聯盟,幫港出聲,save hk
向香港警察致敬,帝吧出征香港
果D facebook Page道睇下班藍絲有咩偉論講

支那醜大媽都唔放過
Popo非常飢渴
難以想像佢地專捉d少女返去會點
真仆街

推到藍絲以後唔夠膽出黎吠

唔理佢係咪支那人
黑白係良知

頭先睇直播佢仲捉實啲green object喺度哭訴
而家爽啦俾偶像摸

推俾藍絲睇

文宣 黑警黃藍一樣照摸照姦

我唔係話要合理化性暴力示威者，但以黑社會logic，唔係應該撐自己友撐到底咩

連自己友個波都渣，佢哋會唔會揸埋女警對波㗎

利申：好彩唔係搞着手足，安心哂

支那賤種女人
可以唔洗理

pull

就算係女警/TB 唔代表唔係非禮

而家係就算係藍絲都照摸
咁都無問題？？

哇藍絲都抽

擺上twitterr呀

呢個唔係女警，女警頂帽會有紅色線

又跌電話又俾狗揸波
藍屍不易為

Up

摸女手足係極度仆街要關注 但摸藍絲更加應該推撚爆佢
加以利用 令班藍絲懷疑人生

需要成立『神獸快速行動隊』

條女表情不知幾enjoy
慰安婦黎 已FC

大街大巷幾十支CAM 影住都照渣，請問要FC先信新屋嶺既人，你地接受到現實未?

警隊天使 有片

唔好咁講，TOPIC 開得好好，警察公然抽女市民水

2:30

不嬲垃圾，真係有需要佢出就消失

渣波 可恥

真如果係，更加要煲大佢！

cls

好似係女警黎 勿炒

（緊急）被黑的撞斷腳嘅女仔，眾籌去美國軍隊醫斷骨

藍嘅都咁 黄嘅會點
姦嘅就冇得對質 依啲影住都仲揸得咁明顯
不論佢乜政治立場 警察都冇權咁做

仆街死黑警

Burn in hell hk police

都話女警頂帽會有紅線架囉
呢個冇紅線啊

真
我做輔警嘅朋友講嘅

推呀 屌你老母 死黑警

就算係女警唔等於可以非禮同性啊

如果街上面有男人非禮你地（男），係咪代表你唔可以告佢非禮你？要女人摸你地，非禮先成立啊？

推！

你老母琴晚都好enjoy呀
已fc

男女佢哋都會性侵

屌有啲仆街喺cm 話asian porn

Topic女市民，冇錯啊

屌你老母

Yes 佢好似唔係示威者
仲係講普通話的

專捉女人

照文宣 班狗都係性侵犯緊個女人
理得佢係咩色

嘩屌,成隻手搓落去兩次

係我初頭誤會咗所以內容有少少錯Sor

好撚明顯囉

話係女警就冇問題嗰d 如果有男警摸鳩你碌鳩你會點

返去做警隊天使

藍絲嚟㗎，理撚佢咩

都唔係第一次咁
究竟幾時先可以制裁到呢班烏合之眾

賤狗！

好似女警黎

Hi Sir!

上面有人講咗女警頂帽有紅線

同埋女警唔代表可以摸人地胸！

咁就真係唔知喇

女同事未一樣係摸胸...............你估女嘅POPO就唔係POPO咩...........

Agger

女警就可以摸胸？
男警就可以揸Jer?

都係唔得，感覺上會好d囉，好過比班男狗抽水
但係好似藍絲大陸閪黎

推到狗死哂佢

唔好放過每一單，全部留底，來日清算

就算係藍c9都要藉此宣傳班狗既淫賤

肥媽會想被揸

警隊天使

【和理非力量】我ig 瘋狂dm文宣比美國議員...